# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-07-16 12:07+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-18 16:57+1000\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.3\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_TW\n"

#: big_two_bot.py:137
msgid ""
"Welcome to Big Two Moderator. Add me into a group and type /startgame to "
"start a game.\n"
"\n"
"You can also type /setlang to change the bot's language.\n"
"\n"
"Please note that you can only use /setlang for changing the bot's language "
"in a group if you are a group admin."
msgstr ""
"歡迎來到Big Two Moderator。加我到群裏面然後打/startgame來開始鋤大D。\n"
"\n"
"你可以打/setlang來轉Bot的語言。\n"
"\n"
"但如果你想轉Bot在群裏面的語言，你一定要是群的管理員才可以。"

#: big_two_bot.py:150
msgid ""
"Add me into a group and type /startgame to start a game. Other players can "
"then type /join to join the game.\n"
"\n"
"You will not be able to start or join a game if a game has already been set "
"up and running.\n"
"\n"
"You can only force to stop a game if you are a group admin.\n"
"\n"
"Use /command to get a list of commands to see what I can do."
msgstr ""
"加我入到群裏面然後打 /startgame 來開始遊戲。然後其他人就可以打 /join 來加入遊"
"戲。\n"
"\n"
"如果個遊戲已經開始了，你要等遊戲結束後才可以開始或者加入新遊戲。\n"
"\n"
"你要是群的管理員才可以強制停止遊戲。\n"
"\n"
"用 /command 來看command list，看看我可以做些甚麼。"

#: big_two_bot.py:164
msgid ""
"/setlang - Set your or the group's bot language\n"
"/setjointimer <timer> - Set the timer for joining the game (e.g. /"
"setjointimer 30)\n"
"/setpasstimer <timer> - Set the timer for automatic pass (e.g. /setpasstimer "
"30)\n"
"/startgame - Start a new game\n"
"/join - Join a game\n"
"/forcestop - Force to stop a game\n"
"/showdeck - Show your deck of cards\n"
"/help - How to use the bot\n"
"/donate - Support my developer!"
msgstr ""
"/setlang - 設定你或者群的預設語言\n"
"/setjointimer <timer> - 設定加入遊戲的計時器 (用法：/setjointimer 30)\n"
"/setpasstimer <timer> - 設定自動PASS的計時器 (用法：/setpasstimer 30)\n"
"/startgame - 開始新遊戲\n"
"/join - 加入遊戲\n"
"/forcestop - 強制停止遊戲\n"
"/showdeck - 看你的牌\n"
"/help - 怎麼用這個bot\n"
"/donate - 支持我的開發者！"

#: big_two_bot.py:182
msgid ""
"Want to help keep me online? Please donate to margelettob@gmail.com through "
"PayPal.\n"
"\n"
"Donations help me to stay on my server and keep running."
msgstr ""
"想幫我繼續讓你玩？用PayPal捐款到 margelettob@gmail.com 吧。\n"
"\n"
"你們的捐款可以讓我留在我的伺服器上繼續讓你們玩。"

#: big_two_bot.py:193
msgid ""
"Pick your default language from below\n"
"\n"
msgstr ""
"在下面選你的預設語言\n"
"\n"

#: big_two_bot.py:197
msgid ""
"Pick the group's default language from below\n"
"\n"
msgstr ""
"在下面選群的預設語言\n"
"\n"

#: big_two_bot.py:240 big_two_bot.py:304 big_two_bot.py:344 big_two_bot.py:702
msgid "You can only use this command in a group"
msgstr "你要在群裏面才可以用這個指令"

#: big_two_bot.py:253 big_two_bot.py:716
msgid "You are not a group admin"
msgstr "你不是群組管理員"

#: big_two_bot.py:262
msgid "You can only change the timer when a game is not running"
msgstr "你要在沒有人玩的時候才可以改計時器"

#: big_two_bot.py:272
msgid "Join timer can only be set between 10s to 60s"
msgstr "加入遊戲的計時器只可以設定在10到60秒"

#: big_two_bot.py:274
msgid "Pass timer can only be set between 20s to 120s"
msgstr "PASS的計時器只可以設定在20到120秒"

#: big_two_bot.py:292
msgid "Join timer has been set to %ds"
msgstr "設定好有%d秒來加入遊戲"

#: big_two_bot.py:294
msgid "Pass timer has been set to %ds"
msgstr "設定好有%d秒來出牌"

#: big_two_bot.py:313
msgid "A game has already been started"
msgstr "已經有新遊戲了"

#: big_two_bot.py:324
msgid ""
"[%s] has started Big Two. Type /join to join the game\n"
"\n"
msgstr ""
"[%s] 開始了鋤大D\n"
"打 /join 來加入個遊戲\n"

#: big_two_bot.py:357
msgid ""
"[%s] Please PM [@biggytwobot] and say [/start]. Otherwise, you won't be able "
"to join and play Big Two"
msgstr "[%s]麻煩你跟[@biggytwobot]說[/start]。不然你會加入不到和玩不到鋤大D"

#: big_two_bot.py:360
msgid "Say start to me"
msgstr "跟我說start"

#: big_two_bot.py:378
msgid ""
"A game has not been started yet. Type /startgame in a group to start a game."
msgstr "還沒有新遊戲。在群裏面打 /startgame 來開始新遊戲。"

#: big_two_bot.py:386
msgid "You have already joined a game"
msgstr "你已經加入遊戲了"

#: big_two_bot.py:405
msgid ""
"[%s] has joined.\n"
"There are now %d/4 Players\n"
msgstr ""
"[%s]加入了。\n"
"現在有%d/4玩家\n"

#: big_two_bot.py:423
msgid "%ss left to join"
msgstr "只剩%d秒來加入遊戲"

#: big_two_bot.py:429
msgid "You have joined the game in the group [%s]"
msgstr "你在[%s]加入了遊戲"

#: big_two_bot.py:435
msgid ""
"Enough players, game start. I will PM your deck of cards when it is your "
"turn. "
msgstr "夠人了，遊戲開始。到你的時候我會告訴你你的牌"

#: big_two_bot.py:443
msgid "Each player has 45s to pick your cards"
msgstr "每人有45秒來出牌"

#: big_two_bot.py:446
msgid "Each player has %ss to pick your cards"
msgstr "每人有%s秒來出牌"

#: big_two_bot.py:463
msgid "Game has been stopped by me since there is no enough players."
msgstr "我把遊戲停了你們全都不在玩"

#: big_two_bot.py:531
msgid "%s decided to PASS\n"
msgstr "%s 說 PASS\n"

#: big_two_bot.py:536 big_two_bot.py:1019
msgid "%s's Turn\n"
msgstr "現在到 %s\n"

#: big_two_bot.py:568
msgid "Selected cards:\n"
msgstr "選好的牌：\n"

#: big_two_bot.py:582
msgid ""
"Pick the cards that you will like to use from below, one at a time. Press "
"done when you are finished"
msgstr "在下面一張一張地選你想用的牌，選好就按選好了"

#: big_two_bot.py:607
msgid "Unselect"
msgstr "重新選過"

#: big_two_bot.py:609
msgid "Done"
msgstr "選好了"

#: big_two_bot.py:613
msgid "Sort by number"
msgstr "按點數排"

#: big_two_bot.py:615 big_two_bot.py:620
msgid "PASS"
msgstr "PASS"

#: big_two_bot.py:618
msgid "Sort by suit"
msgstr "按花排"

#: big_two_bot.py:670
msgid "%s has %d cards\n"
msgstr "%s 有 %d 張牌\n"

#: big_two_bot.py:675
msgid "%s is in control now\n"
msgstr "%s 現在最大\n"

#: big_two_bot.py:678
msgid "%s used:\n"
msgstr "%s 用了：\n"

#: big_two_bot.py:725 big_two_bot.py:760
msgid "No game is running at the moment"
msgstr "現在沒有進行中的遊戲"

#: big_two_bot.py:732
msgid "Game has been stopped by [%s]"
msgstr "[%s] 取消了遊戲"

#: big_two_bot.py:751
msgid "You are not in a game"
msgstr "你不在遊戲裏面"

#: big_two_bot.py:773
msgid "Game has not started yet"
msgstr "還沒有新遊戲。在群裏面打/startgame來開始新遊戲。"

#: big_two_bot.py:778
msgid "Your deck of cards:\n"
msgstr "你的牌：\n"

#: big_two_bot.py:867
msgid "Default language has been set"
msgstr "預設語言設定好了"

#: big_two_bot.py:929
msgid "Invalid cards. Please try again\n"
msgstr "出不了你選好的牌，你再選過\n"

#: big_two_bot.py:932
msgid "You cards are not bigger than the previous cards. "
msgstr "你出的牌不夠上一手大。"

#: big_two_bot.py:933
msgid "Please try again\n"
msgstr "你再選過\n"

#: big_two_bot.py:936 big_two_bot.py:1040
msgid "These cards have been used:\n"
msgstr "用了這些牌：\n"

#: big_two_bot.py:1016
msgid "I have passed all players since %s has used %s%s\n"
msgstr "我幫你們全部人PASS 了因為%s用了%s%s\n"

#: big_two_bot.py:1029
msgid "You won!"
msgstr "你贏了！"

#: big_two_bot.py:1035
msgid "You lost!"
msgstr "你輸了！"

#: big_two_bot.py:1047
msgid "%s won!"
msgstr "%s 贏了！"

#: big_two_bot.py:1074
msgid "You Passed"
msgstr "你Pass了"

#: big_two_bot.py:1100
msgid "Game has been stopped by me since no one is playing"
msgstr "我把遊戲停了你們全都不在玩"

#: big_two_bot.py:1142
msgid ""
"Please send me your feedback or type /cancel to cancel this operation. My "
"developer can understand English and Chinese."
msgstr ""
"你可以把你的意見告訴我，又或者用 /cancel 來取消這個指令。我的開發者懂英文同中"
"文。"

#: big_two_bot.py:1161
msgid "The feedback you sent is not in English or Chinese. Please try again."
msgstr "你發給我的意見又不是英文又不是中文，你再試一下。"

#: big_two_bot.py:1166
msgid "Thank you for your feedback, I will let my developer know."
msgstr "謝謝你的意見，我會告訴我的開發者。"

#: big_two_bot.py:1173
msgid "Operation cancelled."
msgstr "取消了指令。"
